<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="webinterface.default"
  version="19.x-2.4.8"
  name="Kodi web interface - Chorus2"
  provider-name="jez500, Team Kodi">
  <requires>
    <import addon="xbmc.json" version="6.0.0" />
  </requires>
  <extension point="xbmc.webinterface"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <platform>all</platform>
    <source>https://github.com/xbmc/chorus2</source>
    <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=183451</forum>
    <assets>
      <icon>icon.png</icon>
      <fanart>images/turntable.jpg</fanart>
      <screenshot>screenshots/now-playing.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/search.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/artists.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/artist.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/tv.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/movie.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/settings.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/addons.jpg</screenshot>
      <screenshot>screenshots/edit-media.jpg</screenshot>
    </assets>
    <summary lang="cs">Výchozí rozhraní webu</summary>
    <summary lang="en_GB">Default web interface</summary>
    <summary lang="es">Interfaz web por defecto</summary>
    <summary lang="et">Vaikimisi veebiliides</summary>
    <summary lang="ko">기본 웹 인터페이스</summary>
    <summary lang="pl">Domyślny interfejs sieciowy</summary>
    <summary lang="ru">Веб-интерфейс по умолчанию</summary>
    <description lang="cs">Procházejte a interagujte přes prohlížeč se svou hudbou, filmy, televizními pořady a ostatním. Streamujte hudbu a videa do vašeho prohlížeče. Upravujte a spravujte vaši multimediální knihovnu Kodi.</description>
    <description lang="en_GB">Browse and interact with your Music, Movies, TV Shows and more via a web browser. Stream music and videos on your browser. Edit and manage your Kodi media library.</description>
    <description lang="es">Navega e interactúa con tu Música, Películas, Series de TV y mas por medio de un navegador web. Reproduce música y vídeo desde el navegador. Edita y gestiona tu colección de contenidos de Kodi.</description>
    <description lang="et">Sirvi oma meediakogu veebibrauseri kaudu. Voogesita muusikat ja videoid oma brauseris. Muuda ja halda oma Kodi meediakogu.</description>
    <description lang="ko">웹 브라우저를 통해 음악, 영화, TV 프로그램 등을 탐색하고 상호 작용할 수 있습니다. 브라우저에서 음악과 비디오를 스트리밍하세요. Kodi 미디어 라이브러리를 편집하고 관리합니다.</description>
    <description lang="pl">Przeglądaj i wchodź w interakcję z muzyką, filmami, programami telewizyjnymi i nie tylko za pomocą przeglądarki internetowej. Przesyłaj muzykę i filmy w przeglądarce. Edytuj i zarządzaj biblioteką multimediów Kodi.</description>
    <description lang="ru">Смотрите и взаимодействуйте с музыкой, с фильмами, с ТВ-передачами и с многим другим через веб-браузер. Транслируйте музыку и видео в своём браузере. Управляйте и изменяйте свою медиатеку Kodi.</description>
  </extension>
</addon>
